[消耗戰] 建議全城侮辱警犬

612班警犬發哂癲咁打人 射催淚彈 橡膠子彈既片段 我相信不論係現場定睇緊電視既香港人都好嬲

所以我地一見到班狗係街上面巡邏 只要有一個人叫大警犬 屌佢老母 我相信團結既香港人會幫手一齊屌佢地老母

咁做可以令到班警犬成為過街老鼠 打擊佢地士氣
同時令呢班比黑警高層洗哂腦既警犬反意自己既身分同義務 持久落去佢哋一定會壓力爆煲

屌警察係無事

你地有事唔好搵警察 唔好犯任何法

咁就令到佢地無野做等畀人炒

警犬鬧人告唔告得

唱歌可以！
識音樂既巴打不妨作一d令警犬感到恥辱既童謠

立會前，搵返自己嘅初心：

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

善意提醒佢哋全家小心身體 小心帶綠帽

呢份公僕 十年前得個2萬多，宜家一入職有成30k。

做幾年通漲跳point，22歲仔個個有40k

反觀大學雞

琴日見到有班人圍住個警察唱Sing Hallelujah

其實一講粗口就比位人入到
比人暴徒前暴徒後
但唱聖詩祝福佢地唔同
佢地敢郁你地咩 全部記者影住

你估連登打字咩

講野係有情感，情感都係有挑釁性

侮辱佢哋屋企人就差唔多

對住呢班無恥黑警，必須禍及家人

你越侮辱，佢地就越忠心

如果一大班人一齊屌 佢拉得哂？

加上政府又唔係無錢

佢地加到去40k請新仔又有咩所謂

鬧警犬無咩用 鬧完佢 佢咪又係玩鳩番佢
最有效一定係搵佢地屋企人落手
可以杯葛佢地仔女 甚至做佢地損友
合法地教佢地黃賭毒

咪撚再玩口戰 行動please

警畜

題外話，以前警察同大學生薪金分野無咁大

宜家做警察一入職高過絕大部份大學生

無柴一入職等於以前督察

其實杯葛身邊做警犬既朋友 唔好再同佢地來往 嚴重打擊佢地社交

呢條罪好似係講粗口
記得好耐之前有新聞講立左法係公眾地方講粗口會罰錢

拎部ipad播下黑警片咁啫